Honest Trailer東映蜘蛛俠

最尾

好耐無試過睇HT笑到咁癲
最尾個段我睇到O撚曬嘴

反派：你係邊個？
蜘蛛俠：從地獄黎既使者，蜘蛛俠！

頂丁丁頂丁丁，丁頂丁頂，丁！

Spider-Man want to vanish from the world, with the boy in his hand.

好正
做咗punisher